{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016767",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 빅힐 모텔"
    },
    "text": "総客室数は19室で、近くには京春線南春川駅があります。 言語案内は韓国語を提供します。 春川ビッグヒルモーテルでは清潔で快適な客室でお客様を迎えており、お客様のご恩に報いるために努力しています。 予約は訪問日とお名前をお知らせください。予約者と宿泊客の名前が異なる場合は、事前にお知らせください。 ビッグヒルモーテルは会員のみに特別割引価格を提供します。 施設は最高レベルではありませんが、リーズナブルな価格と最高のサービスで報いるために努力しています。 訪問者のレビューは概して非常に肯定的であり、暖かくて清潔な客室と広くて楽なトイレ、ベッドとして多くの称賛を受けています。 ただし、エレベーターがなくて不便な点があり、使い捨て用品と電気カーペットに対する問題が報告されました。 しかし、価格の割にはとても満足できる宿だと評価されています。 社長も親切だという評価を受けておすすめの宿です。 客室はきれいで快適で、値段の割には大丈夫ですが、客室の喫煙の匂いと1階のオンドル部屋の匂いと清潔に問題があります。 また、遅れて到着する場合は駐車場を探して利用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "19室です。"
        },
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "京春線南春川駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルではどの言語の案内を提供していますか？",
            "answer": "韓国語の案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルの予約方法は何ですか？",
            "answer": "訪問日とお名前をお知らせください。予約者と宿泊客の名前が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルは会員特典を提供していますか？",
            "answer": "はい、ビッグヒルモーテルは会員のみに特別割引価格を提供します。"
        },
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルの施設について教えてください。",
            "answer": "施設は最高レベルではありませんが、リーズナブルな価格と最高のサービスで報いるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "概して非常に肯定的です。暖かくて清潔な客室、広いトイレ、快適なベッドに対して多くの称賛を受けています。"
        },
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルの問題点はありますか？",
            "answer": "エレベーターがなくて不便な点や使い捨て用品と電気カーペットに対する問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルの社長について教えてください。",
            "answer": "社長は親切な方と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ビッグヒルモーテルの客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室はきれいで快適ですが、喫煙の匂いや1階のオンドル部屋の匂い、清潔に問題があります。"
        },
        {
            "question": "遅れてビッグヒルモーテルに到着する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "遅れて到着する場合は駐車場を探して利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 445
    }
}